也许是在你的TikTok上，配上欢快的说明性舞蹈。 《Applebee’s的颂歌》如何登上乡村音乐排行榜并成为不可避免的歌曲|艾米·麦卡锡| 2021年9月21日|食客 
 这段对话令人难以理解，可笑得很，但它说明了特朗普世界试图抹黑和推翻2020年大选结果的努力中，闪烁其词、草率和阴谋论驱动的本质。 鲁迪·朱利安尼奇怪的法律策略，在两个片段中|耶路撒冷登萨斯| 2020年12月3日|Vox 
 受访者对自己遭遇偏见和歧视的经历的评论也能说明问题。 搜索引擎工程师说，偏见和歧视是行业内比他们的公司更大的问题[报告 
 我们创建了一个说明性模型，其中25%的人的社交时间是平均水平的一半，50%的人的社交时间是平均水平的一半，剩下25%的人的社交时间是平均水平的两倍。 冠状病毒:有效群体免疫的阈值可能低于预期-原因如下 
 我们在模型中使用的年龄组之间的活动水平和接触率只是简单的说明。 冠状病毒:有效群体免疫的阈值可能低于预期-原因如下 
 这几页记录了我们出国旅行的花费，这是任何文化都能提供的例证。 本周热读:2013年2月11日|尼古拉斯·曼库西| 2013年2月11日|每日野兽 
 她经常离题，与其说是说明性的，不如说是乏味的。 保罗·奥斯特，伯恩哈德·施林克，以及本周更多热读:2012年8月13日|Mythili Rao | 2012年8月12日|DAILY BEAST 
 此外，它的说明性例子和具体建议完全与健全的人有关。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯 
 我认为我自己的情况是最方便的，但它也说明了我对这个年龄的不满。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 这本书令人钦佩; 作为一系列说明文学好品味的经典布道，它是完美无缺的。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 班盖伊的查尔兹有很多经历，同样质朴，但更能说明这门课的简单。 东安格里亚大学| J。 尤因里奇 
 其中最能说明问题的是下面这个非常有趣的轶事。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克